[年經] 點解太子站永遠有陣嘔味

唔好問呀

因為太子食得太多成日嘔，哈哈

笑撚死
2017年聽過最好笑既笑話

笑撚死😂
2017年見過最幽默嘅人

屎味嚟㗎喎